呢套算唔算係林峰既神作 ?

林峰唯一神作係馴獸師之王

寡人笑撚左.jpg 先係神作

林峰唯一神作係chok

我剩係知道黃聖衣好靚

大唐雙龍傳

天命最高

本應，伴著老母企出窗門跳樓

認同

天命最高同仲少一定係頭2位。食蘋果果套我都幾鍾意睇